習大大=康熙，盧偉聰=吳三桂，盧偉聰擁兵自重，隨時搞現代三藩之亂顛覆朝廷

係鄧炳強
盧偉聰比人架空咗好耐